突發 油塘A出口紅旗

附近嘅巴打注意有紅黃旗出咗，注意安全

黑警死全家，我冇補充

推

小心

Push

咁都可以紅

曝光率仲高過林鄭

立場好lag

唔該大家呢啲時候唔好再spam emoji

口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

乜打家劫舍 個呀嬸傻架

個師奶死唔斷氣

各位手足小心

連儂牆拆左可以再起過ga, 安全為上

現場自己夾時間，一到四散

大家應該展現出彈性，有進有退啊